[突發] 頭先利園山道有人從高處掟咗個桃紅色膠盆落嚟

屌你老母想掟死人呀
暫時無人受傷

大家小心啲

條仆街dum左落架BB車隔離 BB車上面有個BB 根本企圖謀殺個BB

據《簡易程序治罪條例》，若「如有人自建築物掉下任何東西，或容許任何東西自建築物墮下，以致對在公眾地方之內或附近的人造成危險或損傷」，涉案者可判罰款10,000元及監禁六個月。但大律師陸偉雄稱，假若警方能證明被捕人惡意高空擲物或蓄意襲擊目標，擲下的又是可造成死傷的物品如利刀、重物或有害物品(如腐蝕性液體)，一旦途人有此受傷甚至死亡，當局便可按《侵害人身罪條例》第17條控以傷人罪甚至控告誤殺，罪成最高可判終身監禁。

Source:

仆街又有人掟嘢落嚟

7樓B喎

個bb有無事?

上去

軒尼詩大廈7B(應該係，阮氏宗親會樓下） 都有，不停掟，屌佢老母

上去抽條殺人犯出黎

好彩無事

之前已經掟過
有狗上咗去
估唔到仲未停

7樓B仲掟緊?

唔知幾樓
我淨係聽到啪1聲
有人話係膠袋
果陣大約1個鐘前左右